點解你地會食第一支煙？

自己係因為分左手，見到佢同新仔出雙入對好心痛所以食

大壓力 自尋煩惱 燥狂
食煙好似打咗鎮靜劑 個人會好冷靜地點煙
想戒

分咗手就食

Same here

我都係，分左手就想食，但覺得好臭

捲煙唔臭

仲有唔同香味簡

食左幾耐？
我食左4個月 已經發現好難戒

感觸 有日一朝落到樓下好大風
望住啲樹隨風擺動就諗起樹欲靜而風不息...

失戀去飲酒，朋友比支就食，一食食左3年
最近半年戒左
希望大家都快d戒煙

大環境 個個都食
然後壓力

捲

第一支係因為拍拖鬧交好唔開心 咁就食咗兩年

係Marlboro 臭啫

若你此刻點起煙 你會想起誰

翻工好攰 同事又好多都食

都係心癮多 唔好成日諗住就戒到
食完個心舒服但個肺好唔舒服 所以都係唔好再食啦

正垃圾
快啲生cancer啦

半支煙勝過殘破的天國

我第一支煙都係朋友比
到依家食左2年

一齊果陣勸佢戒
分手之後到我食

飲醉左……

煙齡同你差唔多 但唔知應該點戒

利申:好想戒

識得揀朋友好重要

好味 又有型

心癮好緊要，開頭比較辛苦，我無靠任何東西輔助戒煙
以前日日一包，一放break，沖去吸返3支先上堂/返工
巴打加油，有需要搵下戒煙熱線，你應該好快戒到！

脾氣好大好易燥 食支煙既時候好似幫自己cooldown咁
同埋個心難受既時候食煙好似吐返自己一部分既靈魂出黎咁
咁就食左四年了

貪玩

芝麻味

幾年exp 轉左vape之後覺得煙真係好臭

頂....個個都係分手先開始食....

雖然我都係....依家食左兩年幾，心癮居多。

其實我既嗅覺係好敏感的，所以次次係屋企食完，都要洗手加消毒液，如果上床訓，會擦埋身。

街就比較少食，因為冇咁多清潔工具。

返工朋友遞左支比我

成班都食好難唔食

好細個好奇偷老豆煙食, 但之後係朋友正式教識我食煙, 食左10幾年

利申:已戒3年

想知點解啲人咁on9食煙，食完之後覺得啲人真係on9

肚餓咪食囉

溫書要食煙
平時溫四個鐘就頂唔順
食一支可再啲四個鐘

唔食煙既人根本唔知道一枝煙幫到個人幾多
唔好講話長遠會點會點，遲早都係死架啦
食左半年 冇後悔過 係我失戀 屋企出事 讀書有壓力既時候 冇左呢啲煙根本捱唔到落去 每個人都有自己減壓方法架啦 有人鍾意打飛機 有人睇書 憑咩食煙就要比人屌

因為睇書打丁唔會害人囉
隨非你帶住個抽油煙機出街食
如果唔係係你後面行啲人真係多得你唔少
咁簡單都唔明
你話食煙禍害幾大

知道鐘意既人有女朋友
佢都知我鐘意佢 我地既關係係友人以上 戀人未滿
我堅持左又等左佢好耐 成年幾

發現左之後 個人開始失控 好驚眼前呢個人
我想走但佢又唔比 其實我都係唔捨得
然後就食左第一枝煙 但上唔到癮
唔想身體變差 自己冷靜到都唔食了

係 我未食個陣都唔鐘意食煙呢件事
食左枝煙後 就冷靜左落黎

岩呀 食完個種 個心俾刀吉 既感覺會暫時消失

之前番工唔開心 壓力大, 呢排失戀煙駁煙咁食

見老豆食 自己貪得意買黎食下
但又可以無上癮
而家完全戒左 仲覺得d煙好臭

我係咁吸阿爸啲煙都夠晒攞命
你地仲自己走去食
未戒煙 記得唔好生仔啊 pk

佢教我食煙 然後佢就離開咗我 宜家日日係同佢之前一齊食煙個個位自己食 個心痛到...

我控制到自己只要唔係唔開心就唔會食
所以我覺得一直我都係利用緊D煙
食左半年 身邊都唔係太多人知我食煙

慢慢啦